特朗普指示仍效忠軍隊：未曾乘風出海怎破浪

再見 我的初戀跟你一起也不枉

未曾乘風出海怎破浪

過去 每幅風景請你隨時拿著看

別忘記你我要繼續盛放

為了有太多青春 才日夜換期望

用有限寶貴時光換無限神往

曾為你神往 亦要落堂

明年就約在旗桿快到先等 溫情十秒內重頭熱身
但領會更深 而眼界更大 願我們各有玩伴同行

給侵粉的一句話

希望各位心繫川普GOP既手足唔好放棄

即使今日拜燈宣咗誓，侵其實仲有最後一張牌可以用